話時話，講「香港係有錢人嘅天堂，只有窮撚先會想移民」嘅人去晒邊？

我係窮燃
有錢人只要生活安定, 唔理有冇自由的

一貫都係 有變過？

後面個句好岩
咪點會咁多藍絲
大部分只係想搵錢 無歸屬感

呢句仍然係岩 因為有錢人一早揸住外國護照

所以你咪一直都窮囉
真正嘅有錢人係會諗好多可能性
唔係只係自唔自由
仲有財富嘅安全性
例如你有冇諗過香港有一日唔係國際金融中心會點？
現在諗嘅人可能會多
但真正聰明有遠見嘅人早幾年已經諗緊呢啲

當然呢刻有錢但唔會諗呢啲嘅只會係守唔到財嘅二世祖

咪戇鳩
依句依然適用
你驚無自由因爲你未夠有錢

On9思維
幾時講過自由兩個字
個個窮撚潛意識係到諗自由vs財富

有錢都冇用 你都冇權擁有個人資產
真正既身在福中不知福

有錢一早攞左外國護照喇，留係香港係為搵錢啫，有事拍下籮柚就走喇。

大家真係assume緊個個都有出入境自由咁喎

都仍然沒錯
有錢人一早有晒外國passport
然後番黎香港搵錢或者慢慢搣錢嘆世界

依然係有錢人既天堂
極度自由無乜政府干預商家佬一定可以渣到盡